［中期目標］公務員罷工係林鄭最後一根稻草

已經有不少EO同AO聯署
其實公務已經有一堆不合作
我地一齊諗下點可以擴大哩樣野
咁林鄭就真係壽終正寢

其實只要林奠個廚師玩嘢 佢就玩完

推

超級凍撚水

唔該條7婆做到5大訴求先好落台

黑警又最後一根 黑社會又最後一根 公墓員又最後一根